勸popo辭職保平安

由光復上水，沙田新城市，荃灣EU 老點警員落單
請黑社會威嚇遊行發起人，
林鄭被踢爆早想出賣警察被習總否決，
到搵刀手斬休班警員嫁禍示威者（如果連登仔做會係針對已起底黑警麻包袋），
再到今朝ddos,呢個港共政府真係咩都做得出，
賺左幾個月ot都夠做下小生意/襯股市下跌買番啲
如果為左仆街港共無左條命，真係好唔值得。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

唔係幫警察洗白，但今日真係有機會搵人扮示威者 殺一警百

示威者為公義而出，愈打壓氣勢愈強，
當差都係為左養妻活兒，死左點算好

今日popo上頭有機會重覆 上水沙田荃灣 咁，老點警員落單，再引示威者出手，今日popo 會好危險

毅進仔個腦分析唔到咁多
最多都係做狗聽命令

黑狗將會一隻一隻被共產黨清算

算啦，狗鬼會諗咁多咩，叫佢地自求多福算啦

辭職都冇用we will not forgive

區家麟-究竟誰開的第一槍：一宗今天要知道的屠殺懸案

係有腦一早，辭左啦

辭鬼咩
成班洗哂腦
你睇下打示威者果批仆街個眼神就知

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓 UserID#140326 葡萄乘淑儀

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
解釋！

一日唔道歉，你個個 post 都會見到我

文宣新名目及戰線-Decitizenize

成2個幾月喇 仲認為有好警察？

我姨丈都quit 左

IOD 放下長假好應該，又唔會炒嘅， 繼續返工係自己戇鳩之嘛⋯⋯唔抵可憐
唔好撚以為依家打得好有型，換走柒婆嘅時候就係你地死期，其實好多你哋以為冇CCTV 嘅地方都已經裝咗同埋有錄影。中共急不及待就會攞你地黎祭旗，仲有，準備以後幾十年上下三代冇運行，因為香港人，尤其年輕人同各個專業都唔會原諒你地。